房協行政助理

有無人知房協行政助理好唔好做
幾錢人工